當你班政治難民要著草既時候, 就會發現當地左膠好撚過當地所謂既本土派n倍

當地本土派唔撚歡迎你班政治難民
當地左膠歡迎你班政治難民
望下ptt班台仔
點會好似英國佬咁笑住咁歡迎你班友呀

有獨裁政權周圍sm人,你先覺得D所謂既本土派掂
假設呢個世界冇獨裁政權周圍sm人, 咁D所謂既本土派都係毒瘤黎

獨裁政權=電腦病毒, d所謂既本土派=電腦防火牆
當有電腦病毒,裝過防火牆亂咁del d電腦EXE檔,你都忍撚到
當冇電腦病毒, 隻防火牆亂咁del d電腦EXE檔, 你會忍都唔撚柒忍, 直撚接del柒左隻防火牆

無獨裁侵略又點會有本土抗爭？
左膠之所以膠係因為好多野反邏輯

樓主自己反思下啦